I love u four thousand

I love u four thousand money
屌你老母 政府果4千蚊幾時派到黎丫？